成日話目標失焦，就嚟輸，根本一直都好清晰

就係由始至終都係嗰樣
五大訴求

最近眼見好多Post有分化跡象，建議各位可以討論，但較返不推Post嘅Setting由佢沉

呢場運動要繼續落去
和理非同勇武派必定要互相尊重
要記得大家係各有各做
但同時保持目標一致係要政府正視五大訴求

首先和理非
機場集會好成功，企得舒服又安全
香港機場每年佔成58% GDP
所以「和你飛」集會必定要繼續做
或者將近期集會都轉哂去機場
另再設死線
政府唔再正視就將行動升級
例如籌備長期集會，機組人員再罷工等

勇武派
警署已經攻過，現時要轉攻為守
近日警察不斷每日開記招抹黑
建議勇武暫時轉為被動混喺集會等機會
若果有突發事件就出嚟保護自己人
二嚟又可以去到集會一齊籌人數

所以勇武現時要等死線升級
呢段時間可以抖足精神練定身

始終呢場運動係由唔同理念但目標一致嘅民眾組成，就算內部有分歧都要一直忍讓，有樣嘢一直令呢場運動有勝算嘅係叫團結

無大台 不分化 不割蓆 不篤灰

其實焦就冇失到
但輸就輸撚緊
香港人到今日重係輸撚到仆街呀

唔建議睇嘢太過失敗主義，唔係嘅話都冇人估到呢場運動會搞得成兩個月，而且好多人包括我自己由當初嘅政治潔癖，認為做嘢要有底線，進化到覺得被動式嘅以武制暴係合理

根本香港就係腐爛不堪